速入 ive hkdi thei vtc嘅都同我入黎

我希望所有ive同時講
我的宣言 20191015 15:00就讀
————————————————
院長,各位老師，同學好

我係一個係屯門ive就讀的同學，同時亦都係一個愛香港既普通香港市民 自六月以黎，香港社會上各式各樣既無理不公逐漸浮面。當權者既獨裁，政制既崩壞、警察既濫權 大家係媒體上應該都屢見不鮮 而正正係以上種種既荒唐，一步一步將香港推入萬劫不復之地。而最近既一星期，更係香港知專設計學院（俗稱hkdi）發現一宗疑似”被自殺事件”。 而在呢件事件發生之後，hkdi既院長並吾係第一時間盡佢院長既義務，還事主一個公道，反而隱瞞事實既全貌。最初院長承諾公開與案發當日有關既監視器記錄，但最後卻出爾反爾，甚至播出有經剪接既監視器記錄，誤導大眾。為本身已經是疑點重重既案件，再塗上一層陰霾。

在HKDI發生既事件，令本人與一眾學生都感到極度不安 依件事令所有人都發現到，原來我地身處既學校並唔能夠保障學生既安全，甚至會對外發佈不實既資訊，隱瞞事實既真相 Vtc亦都唔係一間可信既教育機構。

就此，作為職業訓練局旗下香港專業教育學院既學生 我僅代表現場集會既Ive老師、同學 要求本院校於即日下午五時前 就 2019年10月14日於HKDI發生嘅對話同事件 作出回應 同時答應以下要求
1.保證在任何情況之下，都唔會比警方入校
2.要求HKDI公開與陳同學案件有關既完整cctv記錄 並保留相關記錄，不作銷毀。

另外 本人向hkdi及vtc提出以下四個訴求 回應既限期為 2019年10月16日正午12時前

1.公開並保留陳同學案件所有相關既cctv記錄
2.公開當日有關人士既身份
3.表示未來唔會再有同類事件在本校/vtc旗下學校發生
4.解釋2019年10月14日當日 公開經剪接既CCTV片段，院長違背公開承諾等等蓄意誤導大眾舉動既原因，並為此無恥之舉作出公開道歉。

如果在限期前屯門IVE分校,VTC及HKDI無答應所有訴求 我地會考慮將行動升級，以表達我地嘅訴求同不滿

最後，以下既內容將會以我個人身份發表

黃藍係政見 黑白係良知 學校一直唔希望將社會，政治事件帶入校園。但在大是大非面前 如果學校依然對依啲不公不義嘅事 都不作理會 我同在場既老師學生都唔知再點去相信依間 並非以人為本 止於至善嘅學校 學校一直教我地如何面對依個社會 但係學校在面對不公不義既事既時候 就反而選擇去逃避 去隱瞞。 學校不但做唔到明辨是非 ，甚至在政權面前「跪低」，淪落極權政府既政治工具，作為一間公開既教育機構，可以話係徹徹底底既失敗。

最後 我以一句在近期社會運動中既口號作為宣言既結尾
if we burn, you burn with us.

推！！

幫你推

推

宜家喺屯i嘅表示 靜間加入

緊急，今日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

入條撚，一個人都無

推！今日係咪同全港vtc裝修